想養比卡超 又想養小火龍 究竟點揀好？

個人喜好比卡超多
屋企無錢交電費嘅時候幫到手
加上改咗用電磁爐
小火龍未必有用武之地
但近日天氣凍 有得攬小火龍都幾舒服
點取捨好？

養咗十幾隻神獸...

想要百變怪

繁緊年宵，你將佢哋推出來賣藝！之後想養幾多隻都可以了！

神獸太大隻 屋企放唔落

唔可以呀 大木博士淨係畀咗一個精靈球我

加上我畫比卡超比較似